痴漢 復出第一擊 ！！！！

Relax day
特雷斯登 2.5球大
柏林聯 平手盤

跟

留低正皮是常識吧

i miss u chiba
愈豬愈多

痴巴
靠你救命啊

豬左好多

特雷 半和點睇呀？

痴巴

0:1

痴巴幾時再出

跟唔切

gun

Gun唔到

大波啊

淨係跟左大波
但唔入波

same
都話我真係跟乜輸乜

一彈會NBA

豬哂

入啦

same

1:1
俾多粒

大波波 大波波

柏林聯頂撚住

1:2 goalllll
終於跟到樓主然錢

痴巴好波

痴巴晏d會唔會再出？

跟100

等料再跟

多謝，痴巴

留名 聽日入錢跟

lm

Lm

成功收錢
飛燕諾 半場大
華倫西亞10.5角大

痴巴一復出就中曬

究竟你係何方神聖？

我一買慕ng
rb就goal

躝返入波Po啦

華倫西亞15min 0c
仲入唔入大好？

準備入

我要11c 阿

華倫西亞(主) 對 畢爾包(客)
角球大細 大[6.5]@1.66

痴巴唔係24號先番黎咩 咁快得閒

[5.5] 1.70

飛 半大呀

嘩 仲係0角

冇跟前面
跟後面就0角
就輸到跳樓

我真係玩撚完喇

銀行得返千零蚊

爆牙仲係0c

飛仲未入

重有千零蚊

我差人幾成萬蚊

飛 無射門過

半少0角真係未見過

半0全11

飛渣足20分鐘流灘

痴撚線

追左幾轉角大

屌佢老味 飛燕諾

決定冷靜一日半日
再跟痴巴上路

入喇終於

要半大 依家先入

痴漢

留名

留名
痴巴

等痴巴翻身

留名同痴巴一齊贏

痴巴 有冇水

等今晚重心串

1860 2.5球細
紐卡素 -0.5/-1

終於等到

今次堅allin 1860

all in 2x1
痴巴gogogo

all in

allin

2x1 allin

Gun

1860 1:0

1:0完場

38' 2-0

2:0

半全2球 痴巴

FT 2:0
近六次對賽五次大
咁都揀到細
痴巴好波

準到傻

癡巴好波

訓醒收錢
謝痴巴

有痴巴既地方就有我
飯錢都入埋跟痴巴推

成班全職賭撚

訓左冇跟到

琴晚條4x1賠率咁熱加加埋埋都有五倍賠，好正

買左馬拉加w 1.84
阿 半場w 1.33

燕豪芬青年隊+1 1.48
紐記w 1.46

買左50蚊變左264

以後都將痴巴啲心得過下關先
我自己都係柒既多

多謝痴巴

重注左 唔中果條入球細
不過都打個平手

一訓醒就收錢
痴巴好波

收錢

依家先見到 咁今晚入唔入錢好

緊係入啦喂

痴撚線 張恆個個post都出現

你都係姐

我有啲都係睇下姐 睇下有無岩心水追
豬緊4k

張恆揀貧巴定痴巴？

咁你呢

定係詠巴

一齊溝埋做瀨尿牛丸啦

好撚好笑

點答

屌你明玩我姐
緊係聽哂咁多位大蛇心水再度

留返個名

一齊贏大錢又洗鬼理邊個咩

BTW最近學緊睇馬

馬仔都係算
太難
一陣亞冠頭場兩邊都有人比水
諗住skip盤買即場角算

我都係
唔知買咩好
都係玩下角算

冇重心都係skip算
難得追返小小本慢慢推仲好
諗緊頭場9.5足水入

入左$500 @1.85

9.5b

咁快入
呢場我驚8-10c完場
唔敢買事前

痴巴未上水喎

角大已死

叫左清你唔好咁衝動。。。
補飛求打個和啦

半3全10

日本仔澳洲佬，兩邊都鐘意下半先上力，留名睇爆C

0-3

上海SP 2.5球大

all in $50

角未

0:0

上海SP 踢半場都入唔到一粒

救到12M

痴巴 一見到你個post即刻正評 唔洗講咁多

痴巴今晚出唔出水？

印象中24號番

一打膠唔洗多謝
麻煩追po

係痴巴

痴巴今日有冇心水

痴巴呢

睇好痴巴

I'm back
阿德萊德聯 0/+0.5

點睇6點個場

對家 ，啊德太冷

等到你了

暫停受注

更新晒啲賠率

開左波

gun唔切
撐你痴巴

0-2

已死

對痴巴有信心
等反cup

結果點都好 都會支持同埋相信痴巴

今晚仲有無

點都gun

費倫巴治-0.5/-1
史浩克04 2.5球大

利申：今日好黑

費倫 睇左陣容先

頭場對左啦 上場睇過廢到仆街 讓半一都買？

反底

痴巴 上兩場都對左你執左成千 今次跟你買番成千 最多咪豬

信心痴巴啦 信心之選 邪教已入

上場作客去冰天雪地 人腳唔係去盡
近績咁差 初盤大世界讓半球低水 跟住轉半一盤
下盤吸哂飛 莊家會唔會咁好死比個高水下盤你食足
土耳其主場幾有威脅性
大細2/2.5球盤維持
今場估佢2球完

利伸：好黑

不過呢d野真係賽後你點睇
量力而為啦

利申同一睇法

費倫巴治今場零下十度踢

btw 同路睇主

btw 卡斯洛達係俄超入面係幾猜得 睇返主隊d入球能力真係唔係幾掂 實要再壓前d去 真係好難贏到成個盤 相反卡斯安心打反擊 個人希望唔好俾對面猜住嚟踢 因為睇返上場卡斯有成6成幾控球 再睇搵唔搵到一兩下機會 最多輸半 博全 入球細就一致

土耳其主場唔好睇小

亞盤同歐賠都積極傾主 靠落小小和波分散

OK 但對主隊攻力0信心 小注半0:0算

04快啲咬反粒啦

爭1球都咁唔爭氣

嘩 痴巴係咪玩反手 真係好黑
2場勁多必入機會

炒哂

痴蛇點睇費倫巴治2球完？
大細盤有啟示定點？

串我
買多場保地花高SP 平手盤 訓了
狀態不佳

不要氣餒，gun

即gun
仲猶豫點贏錢

比巴買奧比亞
點睇

中呀 加油痴巴

買錯咗保地花高冇SP

贏錢變輸錢
比個名陰左

痴巴今晚有無

哇屌 痴巴你終於返黎啦

痴巴 羅馬上盤點睇

唔洗諗

allinRM 讓球

大炒佢4比0

亨克2.5球大

痴巴成日都係我訓左既時候出
唔好氣餒

澳假點睇

痴巴澳假好準

痴巴返黎未 等打救

得番80$

我都係 只信痴巴

得返20蚊

得番1.8

Fc悉尼 半場1/1.5大
半膽 1:1 2:2

啲注點買好？

跟下痴蛇先

我得反100，唔敢買膽，買和定半大好？

緊係半大

睇好半細 但跟痴巴好

澳職 下盤 80%

⼂⼀⼃*祝福下我

kayan 開波前介唔介意講自己角球買咩, 想跟但即場怕追唔切

錯post

im so sorry
自膠

痴巴 只有對住你先會盲跟

x2

痴巴已gun

已gun

跟左 一齊集氣

集

第一次跟希望唔好燈死人

兩邊都冇射門

1陣1射1中1入波

Goal

對痴巴完全冇猶豫過
主隊入多粒就fat fat

主快入1粒

頂住/2:2

1：1

好癲

頂住，我唔先2:2，1:1夠啦

第一球入完30秒第二球

40倍wo

痴巴 由我第一日跟你就冇放棄過
好撚滾動

1:1都okay 半場既話

半場1:1 6.25

痴巴半場有冇心水
只要係你都跟

第一次gun就fat fat

踢少個

怕頂唔到1:1

仲有3分鐘

一開波1:1波膽幾多倍

6.x
我有小注
2:2有40

補2分鐘

I粒U 痴漢絕對係連登之寶

半完

半和已食 謝痴巴

第一次中半膽

好撚勁
後悔跟得唔夠多

中撚哂
今日終於唔洗食2手m記

痴巴真係痴嫁
我愛你

邊隊會贏

似老鼠

有料

偷偷留下正皮了

痴巴即場買咩好

3.5 細波

不了 主要入多兩粒

你買咗咩？

即刻cashout先
尾數51蚊再跟痴巴推過

勁撚過咩貧 好多

買左3:1波膽gogogo

多謝痴漢巴打 半場1:1

巴痴神

賠率上有古惑 即場買多口3.5球大

即刻唔cashout住
再跟

btw 會唔會博左d?
3/3.5會否更好？

謝痴巴

主入球4.10
有冇得諗

1:2

1:2
好彩冇衝動

跟哂 唔通今晚可以去大富豪 ？

買緊3.5大佢就入波

+1

上盤gel

入多球安全d

3:1

穩啦 收硬

多謝 痴巴

痴巴仲追？

食夠了

感謝

新人lm

多謝痴巴
40蚊起死回生

痴巴 一直都係真心真意咁撐你

3.5買唔到

今晚仲有冇

痴巴澳職好準

看見了神

Gel la

痴神is back 下次跟緊啲

淨係一場痴巴幫我執左1k

執左100

any more????

痴巴仲有無水

等左成個兩個禮拜痴巴終於番黎

今晚感覺到了

等你講呢句好耐

大師兄番黎了

今晚要早訓
有冇得早少少出

唔夠錢買讓球
求痴巴度啲唔係盤比我執下

新手留名

痴巴今晚早訓
可唔可以講下柏林聯先
得230
買唔買 讓球 (-0.5/-1) 柏林聯好？

我都買左3串1 細細地玩

800 本 得返200
好驚

痴巴點睇上面條飛

10蚊注玩上去啦 無得快
我今日玩左3場180上900

原來巴打跟貧巴買條串

10蚊注買乜
3埸180上900

簡單講下
強者-1 強者主場好似係高海拔地方 對手打到半場就無氣 今朝信心注all 180
之後分注 200 澳假 3.5大
100買 半大 1:1波膽
其實講真啲係叫 2場

5串1 試下

今晚啲波幾好買 尾關驚啲

我要格雷

讓球盤最穩陣 講真

買乜仲乜

我覺得3x4會穩陣d

買個詠巴對家

又得啫

痴巴再接再厲 打救我

等痴巴

痴巴在那

原來得我仲on99咁係舊post
痴巴 仲有無即時心水

出完買完早點休息 聽日大把野玩
整注5x6
辛特候遜 9.5角大
禾斯貝加踢球者0/-0.5
多德勒支 半場1.5球大
布魯日 半場1.5球大
伊基克2.5/3球細

3x4
辛特候遜 9.5角大
多德勒支 半場1.5球大
布魯日 半場1.5球大

無咩錢就買單頭
辛特候遜9.5角大
布魯日半大

跟左第二串

in 痴巴we trust

痴巴係有料之餘少有唔會串柒柒
又咩怕人塔沈船個d post真係戇撚鳩

你終於過左黎
btw新人

屌on9推左舊post
入黎打個招呼

新人too

gun
痴巴死忠

訓醒收錢等聽日

買完訓得等收錢

柒撚到無眼睇

以前舊po果陣我仲未有ac,已經成日見到你

今朝3條中曬
你地跟漏左真係可惜

今朝有野做跟唔切

講真啦 大船會沉 明明就係成班中左莊家伏 仲要係度死撐 真係個個連登仔幾十億幾十億車到莊家怕咩屌。

已串起角大 4*5@10$

巴打贏唔少

小注

利申：豬到戶口冇曬錢
所以冇得跟

而家仲講埋暗號 玩小圈子

我都無錢跟

岩岩先睇到呢個post 失緊業，係度搵兩餐頂住先

竟然留意到我

我小注左澳假3.5球大

係呀
我左邊龍，右邊虎 ，老牛在腰間，龍頭在心口，人擋殺人，佛擋殺佛！

同路跟第二串

買唔切

gun唔切

刷到6c了

7

南特好勁

係對家廢

嬴到錢既球隊就係勁球隊

馬神又過黎

回原POST SOR=.=

回邊有乜所謂
痴巴D水都好準

希望痴巴全中

Gay

踢球者 柏林再入一球啦

10C收錢

辛特10c cashed

辛特候遜9.5角大先收一注
痴巴好波

你地用咩apps睇角?+

頭關已過 差兩場半1.5球大
訓先 希望訓醒收錢

布魯日 1:0

多德

開波3分鐘

仲係0:0

多德果場應該

迪加半大皮已收

射極唔入 加油呀 集氣

不要失去希望

好釆我無錢買過關
2場分開買執錢了
多謝痴巴

布魯日咁快gel

已大

2:0 cashedddd

痴巴今日單頭全中

痴巴係神
跟左兩注 中晒

3x4 斷多德
btw thanks 痴巴

3:0添

痴巴，你唔好俾我知你真人咩樣，唔係我響街見到你一定追撚住你黎含
我太愛你啦

已賺小小，有錢聽日可以同痴巴啪啪啪了

3x4無輸無贏 單場執錢咁執

多謝痴巴
辛特角大周布魯日半大單注中到啪啪聲

gun 伊基克 入球細 40

2.5/3 細波已跟

多謝 痴漢巴打

3分鐘 1:0

3x4差一關

半2全2 頂住呀

無買 但幫你氣氣

67分鐘 仲頂得住

80分鐘 仲頂到

屌 仲有5分鐘 頂住

Gel

半2全2頂得住
痴巴今日成績唔錯 1場輸半 1輸左 其他都中

衰多手買多左注客勝，要蝕少少

第一注5x6我冇串踢球者
買左其他4x5 係咪冇錢收？

冇野啦 派左

半場 1:1 嚇鳩死

3x4過關同布魯日

咩都gun唔到

日職有咩心水

正氣696

痴巴 日職有冇

多德勒支

有冇得諗

正路 但有假就拜

垃圾多德

走都好 但中埋就肥仔

10c

11點迪祖亞拿 全場2.5球大
總入球 4球 小注

琴日重注左巴打你兩場重心

2.5同路

跟左大 2000

痴巴 有冇日職心水

買左細
即刻屙煙補返注大

all煙大波
翻身有望

有冇波膽玩下

柯煙左

琴日條4x1斷左係阿積士bb隊度

Gun! 靠痴巴你唔 岩岩又豬幾百

貓叫11.5 o5ok

今次真係柯煙

跟左

支持

Guned

蒙特

All in 左大 要贏

NBA

1:0

GOALLLLLL

主隊入多幾粒

整多兩粒

全場整多3粒

痴巴日本仔點睇

買左3:1

烏龍黎

！

兩邊都冇射門
得球烏龍

大波已完

唔驚
我all in都未驚過

唔撚射波,我買全場大都淆

豬撚硬。

屙煙左

半場重整旗鼓

下半場半cup開大好冇

全大機會0 我買咗細

呢d心態抵你輸 場波一半就嗌輸 睇數據就當睇即場 on99

半場一球 其實好大機會大

燈到until we score重出江湖

其實係因為我買細

最on9係半場有一球仲要屌 半0全大成日有啦 嘈乜9 經唔起少少風浪就咪學人賭 就算輸 都係預左 冇賭實贏

做咩 都話買咗細 入嚟推幾句 做咩咁興 買咗好大？

岩聽
我all in都唔怕
贏既都係跟痴巴幫我贏既
輸咪連埋本輸返哂

清水心跳大波有計仔#tongue

就算買左細 都唔好輸輸聲 賭就係咁

痴巴696果場點睇

1/1.5盤要點睇? 主隊龍,客蟲 上盤高水 下盤低水
是咪買上盤

半大點睇
串埋廣島全大2x3又點睇

7x分鐘入一粒
補時絕殺入多粒
劇本完成

仲差一粒

goal！

入多粒！

爭一粒

差1粒，俾客入返粒啦

我開始燈到啦

兩粒更好

頂住

集氣

all in 左

蒙特開始浪射

78分鐘2比0 集氣

入多粒啦

大船沉呀

填定破產申請表

我填緊第3張

仲係2比0 皮已收

ifc我排先啊

我買左2000都未出聲

3:0！！！！

屌你

可以入錢了

屌埋你

( Show Blocked User - 瘋狂的鑽石 )

豬 但照跟！
心跳大波已買

清水心跳 2.5球大
仙台維加泰 9.5角大
有賭未為輸

要入錢了

照跟
輸都係輸你幫我贏既錢

好 當緊層樓 跟哂

唔明點解輸一就要輸錢
琴日跟你執左7k
岩岩輸走3k 仲執4k
照跟你過關 反正都係跟你贏
keep住

跟左1皮 gogogo

gun唔到了
祝大家贏多d

遲左

More

有冇兩點水

清水 gogogog

西布 候城 多仔點睇

咁早睇

想買696角大

掛住睇馬 遲左

客fg?

全部0比0 真係以為未開波

快D入波呀

696

客ng 已入500

急咩呀
啱先清對紅鑽下半場四粒

川崎點睇

半大

我返生啦
入左1k

祝巴好運

入完東京10.5細唔夠5分鐘豬左

半場11個

東京熱

睇黎呢兩場都係咁先

冇射門冇角球

清水入波未

是旦一隊入下波呢

全部都係0:0,有一場1:1,夾都冇咁準

痴漢
有冇澳假心水🙏

日假

讓球獅吼ok?

半4全4 dklm

仲差兩球

好撚感動

輸清光

Mola mola

日假 以後都唔賭

入多二百等起機

澳假11.5s

再跟

5c

輸哂。。。

只信痴巴

繼續

一日痴巴一世痴巴

今日痴巴仲有無心水

唔緊要 我地再黎

墨爾本勝利 半場1.5球大 trytry

信心大唔大

日本波全日中伏了

痴巴
仍然相信你會幫我推到上30k

勝利盤買唔買得過？日假死得7788，度反身

跟啦

買完呢場等德乙了

勝利上盤

開波

Show Blocked User - a.....z

完了吧...

邊個燈我個半大

連澳假都炒埋

護空門
今日到我黑了
今日著 燈

又輸

今日豬左八舊水，入左一千支持巴打

不了, today燈光十足

德乞

等你既心水
岩岩我都平注
加油

等

琴晚輸哂岩岩入左錢 德乙想要海登⋯⋯

輸死你啊

唔緊要 痴巴今日抖抖先

買左單頭
漢諾威半場主勝
杜塞爾多夫第一隊入球
唔中就不玩了

2x3,已gun

已gun你個跟痴巴既2x3

平注跟

慢左 場邊打氣加油

做乜呢排咁失準呀?

慢左

跟唔到 希望你中

又追漏左痴巴啲料

Gooooooooooooooooal

1:1 仲有計傾

入波

開半客

真係入

咁，唔該比海登咸入

今日好燈
休息

痴巴
聽日見

學你咁講
有賭未為輸

唔緊要，早d休息
聽日再搏殺過

唔緊要啦 我啲錢都係跟你贏翻黎 明天會更好

燈到

今日真系有d燈

痴巴幾時出黎反屌馬會

未跟過。入左錢準備發達

人有三衰六旺，痴巴旺9日黑1日，長跟必勝

呢個真

馬仔有無水

more

痴漢巴會唔會有馬水

痴巴
今日會有水嗎？

集氣召喚 痴巴

痴巴重唔上水

假痴巴？

Right fake

痴巴翻嚟未呀

險勝

派我

頭先諗住入拉素下一個入波 , 點知唔夠一分鐘真係入

On

獌讓主-1有無得諗

個人心水 , 輸左勿屌

曼狗-1好危

入左9.5
Cashed

事後飛

聖保利
拖連奴
利記

等痴巴打救

若要生活好

係都費撚啦

唉真係灰左

我同你買三場一樣，分別在我第一關買客

All in李斯特城
點睇
我想生活好

升盤喎 利記應該cap到

呢場唔敢買

利記

和客 is ok

我會買李城，因為買親痢都輸錢，但細注當睇波

歐賠都落 大小球又升盤支持
李城應該走唔甩

俾你講到心動想半注利

次次買利都輸

咁又唔好 李城5場受讓半一既有1場贏到既

但係有炒左雲帥既利好因數
都係skip好d

Hi, 我一直有追開你po架

你黎緊係咪唔再開架啦

已經1:0
好彩冇買客

不了 最好既時間走未嘗唔係一件好事
同埋個post人地架 傾番波

比多8個角球plz

好啦咁，btw, 買左主ng

喱場平手盤 都係買低水果面 主隊落埋歐賠 唔知開唔開得出

咁大件事

馬會入波後好似升半盤？係既未必反杯到

太快買左主ng 應該等到2.8or3先入

比角

主入多球先反杯ok?

伊巴，好多兄弟歸位了！
加上依到痴漢巴架，你係到狂留言會令人誤會！回家啦

但客飛開波前有人打左大大注落去

學到野

睇下no goal有冇得睇到尾 頭先細注

唔好啦伊巴 我買左客

10.5S 入唔入得過

痴巴離開的第一天，先輸500
痴巴離開的第二天，再輸1000

未試過咁掛住一個人

我都係

痴巴求下你上水啦

獅吼 即場2.5球大 2.00

痴巴 輸哂先見到你

得返8.6....

即刻有一粒

痴線 未買得切就入左2粒

我中左ng
即刻有錢
痴巴仲有冇心水

岩岩買完 諗住去入多少少錢玩
填緊張現金卷 已收錢

2:0
3:1
打籃球都冇咁易

淨少少錢玩真係爽
場場都all in 場場都練心藏

鑽4:1

閪鑽有無咁撚勁

投注站有個撚樣係度鬧 X你老味 係咪ON9架

有冇巴打知半場主其他幾多倍

2.5半場就中

3:0跟唔切

錢已收
痴巴

仲有無

獅吼食咗屎？

紅鑽和其他

1930個場點睇？

澳假都信

上海入球大點睇

係我唔信泡菜仔唶

仲有冇

入咗一粒

All in 左3.5b

沖完涼出嚟2:1

上海sp 7.5角大

緊從痴巴指示

3.5b 25分鐘就收錢

今晚亞冠啲賽果都癲癲地

今晚全部大波

本身諗住鬥攻刷角

仲要大得好離譜

之後幾場有無買？
會唔會又係大波板

唔係好敢買住
同埋冇曬錢喇
要完埋鹿島鹿角先知有冇得玩

696 3.5b有冇得諗
今晚全大波

好大波

蒙通聯 2.5細

買左大

遲左跟唔到

有即場

2球完場

跟左 小注

...買錯大+1....

請問我買左下盤應該點補飛 ？

小注g池

Sp 比角未

戶口輸到冇錢了

有走地 照買 跟

頂住半場先

差1c

7.5 cashed

完場狂比

仲以為含得撚
多謝痴漢

痴巴既眼光

屌佢老味 5倍果陣買左幾次都買唔成

又一次神的表現

用左大法？

有咩轉運大法?

跟痴巴會發達

696正氣反杯

11 危險了

多謝痴巴 賺左餐飯錢

淨係跟到一場

今晚仲出唔出
係咪1001 之後又要等一排

1:1完場啦好嗎

好

賓約哥 第5球

一講完即刻熱左

係咪 有人 豪賭

力頂

再跟 頂住完場

12m唔入 嚇死

miss 12m

第5球

針

好彩有補主入球 打和番

補時督爆左

主絕殺

最後一分鐘爆

賓哥補番

Fake goal?

依家買高水！
今晚真係場場大波

5

主紅左個

紅牌

賓哥

昂熱半場大串歐塞爾4:0
巴打們點睇哩條票

要番工 無一串跟到

中2豬2

2:3

豬晒

再接再勵

痴巴我地點都跟你

痴巴可唔可以下次早少少出料

兩次跟錯。。。又錯在超細注

阿爾華達平手盤

詠巴出左阿爾

仆街了

痴巴都有留意

唔gun，忍一忍

有無得退飛

笑撚左

補左十蚊蒙通贏，打個和

快d 度定下場追返啦

0:1???....

投降

臨尾一分鐘見到詠巴即gun
出遲一分鐘都買唔切

詠巴真係燈到你唔撚信

1:1

2310 1:1

21

痴巴整串燒賣黎返生

我都想要
得番廿蚊

醒下啦慒撚

Fuck u

尾盤大師燈力十足

阿士東維拉0/-0.5
羅奇代爾 2.5大
米禾爾2.5大
過關

比佢玩死

痴巴買之前記得睇佢要乜先

佢好似話亞視唔錯

今日先第一串跟到 一定要中

高過200先買得？

咁買大囉

介賭啦

係邊睇到尾盤大師

一日心水多

祖記點睇

主不敗
偏和

無賭過 想玩下姐

jm9 知你勁啦

琴晚小注買咗條亞冠五串一全大中咗

唔好 連豬咗七場
然後見上海咁撚猛 鳩買五串一
以為又豬 點知訓醒收錢

買幾多中幾多？

50
六百幾

一千二百幾 梳

我買親過關大波總係會斷一關

我連696都未睇完就訓咗 八十幾分鐘重係1:1諗住皮已收
點知主隊咁撚猛

豬到得返果小小錢...

跟開痴巴, 又買錯...

最近又留意緊詠巴

張恆 巴打

點解我可以黑到一串過關都未中過

買佢對家穩陣

屌佢老母2x1都會斷

2x1斷好過我之前7x1斷一場...

屌 琴晚唔知你復出 8*1 斷撚左維拉對家啊屌

大家55波

等痴巴出手救命

痴巴今晚點？

留名等留痴巴

就快1001

1001